畢業唔想搵份同自己讀個科相關既工

我讀BBA重有一年先畢業
但係完全唔想返任何有關Business既工,冇搵過INTERN
我自己煮左4年野想出黎做廚
我讀書永遠最多比6成努力,讀完一大半唔記得哂
相反煮野就好上心

有冇人都類似係咁
唔想搵相關既工
或者依加畢左業直頭做緊第二樣野

大把啦
睇下你肯唔肯搵姐
有朋友讀完design degree去左整啤酒 咪一樣好地地餓唔死

咩藍帶煮嘢 academy？

屌bba本身已經吹水科 話六成努力都係想為你個低gpa解話姐 咁你連intern都無做過 bba又吹水 無goa無經驗 三大都保你唔到啦 非三大直頭衰過無讀 根本唔使煩 做廚咪做